[Gay Post 79]原來我搶咗1001喎🤦🏽‍♂️

各位繼續

陷阱卡發動

誘

不過我之前喺東京間酒店好似有少少怪咁
床頭燈明明要自己擰先可以調到光暗，本身有晚我擰到最喑，之後上床抖一陣見佢忽然自動變最光(當時hal沖緊涼我攰上床抖先)

正常應該唔會咁...？

頭先同老世食飯
佢有朋友一齊食 係個俄羅斯女人
仲有兩個正太係俄羅斯mix香港
一個9一個14
勁靚仔勁得意
可惜佢地聽日就返俄羅斯

FBI

做乜訓先 唔洗扑野咩

可能有鬼呢

你晚晚扑嘅？

好難晚晚，行完全日都攰㗎

要譴責你頭先啲言論

我得架

我都唔得

錫

我講笑

沒囝

跟佢地走

奶下腳

你地唔好耍花槍啦

猛一 mint pig神

閃。。。

即刻叫佢跪低含住叫主人啦

閃親

廿幾歲日日都想要都正常姐

都錫你

其實我都可以
不過旅行攰啲

掛住東京呀，
周街西裝仔仔

好攰喎

波波主人

最近日本唔太平靜

吓
乜意思

西裝仔又上司玩下屬

您地肯定

奴

Hal主人

有啲著到好緊

喇...

hal主人

好彩有瓦遮頭先勁大雨

人間同靈界ge感覺有d奇怪
d靈異事件唔知點解多左好多

問題
如何用英文表現出關西腔

返到香港先不安
個時我仲自己搞返暗算

我唔收其他奴

singalish?

今晚又要食自己

咩味

你要唔要試試

酸臭嘅唔食

咁你可以慳番

香甜美味
隱世 極邪惡 芝士 紫薯 味既海棠零

大家咁樣蝦小妹好咩

可愛

風水輪流轉啫

睇樣都勉勉強強可以話我可愛既
綜合黎講就不了

溝通到
唔算太港0

你咁都記得
我同你好似得一面之緣

咁腸腸呢

高度？樣？性格？身材？

我已經唔係幾記得腸腸咩樣
我剩係記得好高

放個靚工 又要去購物

唉
腸腸

有錢人又買乜

你都好高喎

無錢呀pk
買喼同生日蛋糕呀

唔係呀 因為果日佢後join
我又冇當面同佢講過任何野
所以冇乜印象

搜刮其他漿飛
要包場

購埋我果份ok?

唔會呀

你有咩購

175 中下 毒撚 瘦
比你咁問一問都灰灰地機

好耐冇試過shopping啦

我都好耐無買過自己野

我矮仔

屋企chrome有冇save低信用卡資料

咁我係哈比人

有無咁所以呢？

認真
我米5

？

bobo

波波我地砍掉重練啦

好呀

一陣你男友

生日蛋糕？港零生日？

佢應該知我啲資料架

男朋友生日呀
佢唔係好港姐 係我寵壞

我地要增高

同hal差唔多日子喎

我哋加油

定係同一個人

您要打nba定做話劇扮燈塔啊

唔好搞事啦

唔理佢

你又蝦我

去聖誕島做聖誕樹

反省一下

發生咩事

佢係指你呀

我知錯啦。。。
哥哥。。。
可唔可以原諒我。。。
我知我頭先嘅言行係對老不尊
懇請哥哥原諒我

問吓喵喵接唔接受啦

@貓貓
我唔會再做啲對老不尊嘅行為
懇請原諒

不過我唔接受
道歉時露出係常識

畀你發現咗

幾面

成碌7咁
唔記得都唔緊要

我個陣行過幾次

我唔認同
有事搞當然要搞下

幫你補番

分已評

幾面咁多咩
我剩係記得唱K

咁就可能幾面啦 但係你果陣冇過黎同我相認

(跳開心舞)

我行過某地方個陣有望到你地

唔緊要啦
我有可靠人士報料

新人留名

你好
自貼或者放底tg先

(奶你塊面)

講cm 身材啦

怪叔叔

佢早兩日仲想食左我 好恐怖

我收到今日最壞既消息 屌

既然係壞消息可以唔洗講

邊個

尿

Yeah 開返部電腦

Yeah~~~~~~~~~~~~~

好勁呀我

唔好咁啦

what

睇兩場gem
8000蚊

我老公

但singalish就係singalish
r爆頭

me ok

口味唔同

我淨係要正太

我要zayn

正太一

想屌佢？

佢想點玩都得

比人含住上連登實驗開始

唔想知呀

兩分鐘可能已經出咗

未

圖呢

明明就係含住人上

新人留名
大家好

您係咪樂小姐個仔

如果係點會姓樂

您岩 sor 我潛

唔好啦 講下笑輕鬆下

貓啊好柒

介紹返自己先

97仔？？？

係每句後面加個や？

係呀 你都係 ?

係
年尾

咁我大過你

18x

真係唔難
仲高我20cm

英文加個ya？

Me老了

會唔會有人嫌我太高

咁分俾我

高度係我重要資產

我地又要圍爐了

做咩喎

下次開post叫160俱樂部

高人

一點六米群益會

我都要圍爐

What?

好多野做啊 成日都未停過

唔通Mean pig神要做爸爸？

你都叫老？
@廢老s

那來的爸爸

放左工就塊買喼買蛋糕 之後做gym 再去supermarket買清潔用品 之後買飯食 呢加係屋企執緊屋洗衫洗碗

Pig pig
做gym喎，又住家男人，又有錢
不得了

一年總有幾日要將啲野迫埋一齊做
諗住過幾日要執喼 就想順便執埋屋企
陣間仲要諗定男友生日個晚要點佈置屋企 好大工程

上水

我個個都唔洗手續費

射幾多

同意

唔好 唔想搞出人命

白羊

獅子

點解我同你唔似

我雙魚

人人都唔同架啦 關咩星座事
我近八月

係囉

我係失敗既男朋友

最關事其實就係成長背景
我細個屋企環境絕對唔係好似呢加咁 好多野都係屋企捱出黎
咁我又係獨仔 可能會獨立少少囉

你會煮飯比佢食

我先廢囉好冇🤦🏽‍♂️

有bf好過冇果ｄ掛
仲係度鬥橙

係囉係囉

ええ

又關你事?

せやな

block 9佢先

是但
反正都完左 casting

Btw 新人留名
翻工有靚仔睇

唔識日文又唔係單身搭唔到嘴

唔洗特登話自己唔係單身

why ar

咁應該點講 ?

差評佢先

你估下

點解要咁對我

因為寶寶心靈十分脆弱

比人借左去新開個到

由於花花聽日放假所以可以秒回

睇嚟我都要去下
點正法

直接開新話題

聽日人食自助餐

都叫睇得下嘅

諗緊走唔走堂好

你蝦我

走啦

Hi

走堂啦不如我哋煲電話粥

同某k比較呢?

幾時有
比你閃都未出聲

咪就係

惡魔!!!!

我連屋企都未翻到

冇閃呀

快啲啦寶寶等緊你

Angry u！

咁都算惡魔
咁用啪黎引誘人走堂算咩 ?

錫你一啖

等我買埋個m記先

me都有點肚餓
定食條energy bar算

我都啱啱先食完

臭貓提議三人bitch之夜

愛像霧裡看花朦朧才美

佔領gay post
正
式
__
__！！！

佢翻到屋企可能我都訓著左

冇用呀你

訓得好少最近

既然瞓得少不如索性唔好訓啦

早晨

咩喎

我呢我呢
小妹未訓
而家先去首勝

[quote]我呢我呢
小妹未訓
而家先去首勝[/quote55

好瞓

電話粥好好味

求食譜

喵喵一隻
下次可用花生

我呢我呢

小妹要訓啦 大家都早啲訓啦
不過大家唔好係夢入面強姦甚至視姦小妹
小妹會大叫非禮

咁我聽晚打俾你啦

貓肉

小妹

姐姐請安眠

好正呀(

我都好矮好冇人權 點算好

唷！

好毒呀

冇野做

Fun

why

oh im tryin, im tryin, im tryin, im tryin, im try
好上腦
不停lip sync

又要做野唉

尋晚同今朝都啪左啦

好active

我都想啪呀

自己嚟啦
90後

我之前仲明明話男友成日唔肯比我
但係我發覺最近自己冇咁大需求
唔知點解

您已經去到爐火純青嘅境界了

你老啦

不過呢排都有啲累

你接受左姐

返工搭地鐵成日見到啲好正嘅仔仔
好想認識

佢最近好左好多架啦
係我自己問題

唔通你見到我

我都想呀

問佢攞電話

但有時啪完好攰
打j好ｄ

你邊忽正

正過一堆人啦

冇人權到講野冇人理 求安慰

不過我成日抱著一個諗法，就係呢個世界好細，見過亦唔出奇

好耐冇fun過

I am ready

照下鏡先啦

今天天氣很好

做咩咁講

我有時諗係咪我太大食

你唔覺得今日天氣好好咩

Go la

呢度有無男神可以認識

樓上已經有幾個啦
但大部份都被佔有了

冇對象

開app

除咗我
其他人全部男神

@花花
@mintpig
@沒有人
@空氣
@花生
@零
@侵侵
@樂小姐
@parco
@星夢
@高登先

事實

唔好以為亂咁copy我就唔知

正唔過女神花仲有咩好講

男神洗鬼上連登

貓貓呢個回覆非常高質

我就是loser聯盟會長

漏左您

呢個套路
一定係deepmind

呢個係點樣既套路？

唔洗咁勉強

定係我應該拋tg引pm

搵fun開app咪得 洗乜搞咁多

ok 剔返走

自貼上黎都得啦
btw巴打讀緊書？

想你搵佢

55實係啦

呢度啲仔仔如浪似虎

狼

浪在骨子裏
個個都口裏說不

浪好似仲岩啲 想像下啲仔仔好似巨浪咁撲埋黎

我唔係架 係淫就淫 無扮過

放上tumblr咪得

me is 聖人

貓貓實在太高質

u sure係仔仔？

低汁貓貓心知肚明

係

乜家下香港01會教埋您網戀攻略

發展網戀需小心謹慎提防受騙

一直未能踏入對方圈子 應小心提防
在網上結識伴侶，對於雙方的樣貌、年齡及身份毫無認知，維繫感情亦只能靠通訊軟件。當維持網戀一段時間，依然未能見到真人及進入對方的真實圈子時，便要保持警惕，以免墜進網絡詐騙的陷阱。

長期處於被動 要有隨時放棄的準備
若果自己總是處於被動的姿態，對於對方的工作、生活以及情況都毫不知情，只是期待每日對方上線主動聯繫，都要小心提防，準備隨時放棄這段感情。

雙方約會見面 小心選擇地點
如果雙方結識了一段時間，準備約會見面。謹記要小心選擇約會地點，例如人流多及安全的公眾場所，若有任何不妥都可以隨時離開。

學生哥

你鬥唔贏花花架啦

App識算唔算網戀

有冇拍過拖/把緊

岩啊 真心 佢真係好男神
又多人溝

of coz

咁我都網戀過兩次

女神啊

我成日都自戀

有頭髮 邊個想做

冇呀

有時需要自己既空間

您小心d呢到d猛零好猴擒

btw讀咩科

做咩事

您單身左幾耐

我準備好網戀啦

又係到扮謙虛

正過我好多

係時候取陽補陰了

小心呢到d黑洞吸力好強

你猴擒？lol

幾耐好重要咩

me no la

型

just question

曾經唔單過咪得

話題太deep 我決定一跳跳出深淵

有幾deep

好似您咁deep

低汁終於訓醒留名

低汁表示心情好差

佢猴擒呀
邊間

點解啊姐姐

做咩狙擊我

講埋邊間就會身分暴露

成日都too much information

唔通係名人

小人物一個

btw而加先留意到你個名
杏仁糖

姐係男神

我孤陋寡聞 係咪得HKU CU BU有jour讀？

ugc就係 仲有樹仁 珠海 恆管

咩係珠海？ 係珠海讀？

男神求交往

諗住落便利店淨係買一個飯糰 點知買多左一堆薯片

哦 Google左

珠海學院 喺屯門

講起就想飛

日本？

做呢行都係低調啲好

yes ar

禾都想飛
miss you baby

我唔算肥lor

好掛住日本 月初先去完大阪
便利店有啲賣熟食都幾正

系牙

想暑假去

人唔笑

前幾日先喺日本返嚟，去完兩次都係覺得啲炸熱狗最正，又平又大

好熱

很像很滿足

香港就唔熱咩
想去捉甲蟲
做個快快樂樂日本仔

大熱狗

其實日本條街上無咩嘢好望
整體上台仔cum睇啲

日本就算熱都舒服過香港嘅熱

香港嘅垃圾便利店狗也不屌

我BMI都係得19姐

呢個我認同

七月頭來搵我囉

東京有啲西裝仔正呀
關西就望返港台泡支

我有次去台北冇嘢睇嘅

昆蟲

吓
前排去完台灣完全一個吸引眼球嘅人都冇
日本係睇人衣著

我地睇法相同

台灣有啲夜市擺檔嘅後生仔仔幾好喎 又大隻又靚仔
日本就得極少量sporty嘅高校生吸引到眼球

去浸溫泉就好多野睇

不要再說了 得伯伯

去咁多次未試過浸溫泉可以飽眼福

去親夜市見嘅都係大部分C9阿叔擺檔
一係台妹，不過都有台仔嘅 但係冇乜正
可能我唔好彩

我每次去都有嘢睇喎

肥花

我估台場大江戶多嘢睇

但係日本正太好j d

我都冇試過有嘢睇，阿叔阿伯真係最多

下次我帶你去

咩溫泉呀

證件相影得好核突

richard

npnc

樣子問題

16.1
諗緊可以有咩辦法

我得20.3

[img]圖片網址 [/img]

係呀
唯有去整容

一齊去會唔會有折

已經夠多人追

增加蛋白質

唔好晒錢啦

我地互睇下有咩地方要執執先啦

三人同行

我岩岩睇到互執

gg

你指我樣衰到整容都救唔到 ？

淫貓

仲話唔猴擒

明明就係美若天仙

走遲d j都咬斷你啊

屌啊
我出名係清泉
純如淨水啊

俾黑洞吸走左

Ok

清泉唔值錢 回頭是岸

一試就知如狼似虎

一齊組團去

我係性感小貓貓咋
距離虎仲有好遠

我清故我在

黑洞係另一個人

係咩以為係形容詞添

唔係就係你咩

係
呢到有好多黑洞

俾黑洞吸有咩感覺

佢係食精寶寶

屌你咩
明明又話尋晚飲野
之後又唔見左人

Fuck you all

猛一寶寶

琴晚忙呀 乖啦

去完旅行搵你飲 比啲手信你

Don't wreck my reputation

咪係 佢玩開另一味架嘛

係至好
記得你話請

姐係咩

食紫菜？

屌你咩
明明又話尋晚煲電話粥
之後又唔見左人

"My treat next time" (Mint pig, 2017)
利申到而加都唔識cite野

太眼訓啦sor

要吞一千根針

On9咁你點寫文
得啦

你都不在香港

我沒有說謊~

一個月後見

嬲你

靠online source

佢哋都係騙子
等我下次畀手信你啦

清一色紫菜

你大把錢 自己買食到死都得啦

mean pig送樓比我做手信
同埋我鬼有大把錢
我近排跌咗好多錢 係 好 撚 多

你叫男友送
我呢排有賺 跑馬又執左唔少

你跌左錢
下面都應該有人睇到幫你執翻架

唔知點解 你講親 下面 執 呢啲字眼 我就諗左隔離覺得你好淫 我錯

...
你可唔可以唔好淫化我
明明我就唔係呢啲咁嘅人

係咩

想搵pc代購

又互相爆料

不過去泡國係咪又係港零嘅主意？

唔係physically咁跌
係比人禁住嚟搶

佢係大洗啲姐 無好港既
本身諗住去日本既 但個陣無日本機票岩 見韓國未去過咪去

強姦

傻啦mean pig鐘意屈人唔是首天的事

那有屈呀

比你間死人嘢強姦play ah

你肯定唔港？

我又搶

情人眼裏出西施嘛
我都包容左就唔覺港
換轉其他人係咁我應該收左佢皮

強姦play
我都岩架

i know that feel

你個啲係事實 唔好衝出黎

死肥婆

圍爐啦我地

妹妹呀

你地一齊食精

咁男友仔呢

屌你啊 唔好再毀我清白

你有冇試過

5：5關注小組

韓國？不了 又要日日食泡菜 炸雞 部隊鍋？

咁多關注小組嘅

佢都ok 興起既時候會叫我姦左佢 大力啲

寶寶一早就準備咗畀你啦

落街買野食見到大隻背心仔仔

@侵侵

吞？定口爆

唔會睇中你 買完野食好走

is me

燒肉 海鮮

暨輕薄豬苦主關注小組

唔需要囉
睇下都唔得咩

兩樣

吞無 口爆有

好啦 準你睇

去過一次冇美好回憶
唔會再有下次

做咩呀你快啲食早餐啦

波波細個同屋企人去過一次 屌到反艇

咁點解我唔喺日本食呢

係死肥西

邊個屌邊個
無呀 我都諗住去一次架咋 之後都係去日本 下年歐遊

你咁講香港都有得食既

唔信？

換轉係其他人應該收左佢皮好耐

我唔想再重複講多次

好惡

夠膽你就講 我即刻 block鳩你

質素差咁遠

講啦
講咗脱苦海

我訓了

事但啦 咪當去行一次

唔準你咁樣話花生

rich pig

一世人去一次就夠

唔知有啲人遲啲又去邊度旅行呢

係話你喎

有人叫我代購咩
等我燒撚曬佢哋先

你唔好亂講呀
我根本就唔惡

拎舊肥暗撞下啦

我一定輸

[black]仲有一次咋嘛[/black]

等我幫大家翻譯下先呀

你講咗我就會扑你㗎啦

由此可見 花花小姐是淫底

你去邊呀會 有咩地方好介紹

沒沒

你本漫畫都唔使要喇

屌冇野食冇野睇啫

唔巧

淫底的人係我

我預左無野睇架喇
一心去食 希望唔會太失望

燒啦
你唔係唔夠薑燒啊
睇死你隻肥西唔夠薑

有d人有人質係我手
講嘢呢就要小心啲
要尊敬花花

做咩啫你今日

咪係囉
夠薑先算啦

我之前都係咁諗㗎
結論垃圾

[black]似隻靴嗰個國家[/black]
介紹你同仔仔去？
捱得苦？行得曬得？

有心事就講啦

拎去比賣紙皮阿婆啦

冇

同本漫畫講拜拜啦

好啦寶寶要瞓覺了拜拜

我驚俾個阿婆嫌棄詐

Ex比佢另一個ex狙擊
有啲登佢慘

咁多ex嘅

未見過可來8

欺詐

喜歡bad boy

眼殘tim

吓？！

阿婆嫌棄既野你都要 拎去當草紙算9數啦

好亂呀你地啲關係

全部都係ex
btw邊個ex

想做刑警呀？

乜垃圾有得循環再用嘅咩

有幾多

第一眼望落去好唔順

你有無十個ex

唔關我事
我無involve 過

對上一個咋麻

幾時到我有戲睇呢

你估我係你咩

覺得好似好多

會唔會呀

妹妹

大師

我得三個ex

其實會

岩啊所以你咪仲係到

我都估到
不過冇認過你會去stalk ex

90後

愛情大師
senpai

你又有幾多個呀？

三個都大師想點

姐姐

你知道嗎。。

我就知呢

係人地話我知我先知

一
me is 渣 ga

咁都叫渣
我可以去死

有無諗住結婚

屌您我點撚樣落住雨拎住成把遮咁大嘅work啊屌屌屌屌屌屌！！！！！！！
癡撚線

呢個問題
其實冇覺得有咩咁大不了
錢勉強夠兩個人一齊住嘅
咁又冇得一齊報稅
冇乜特別誘因必須要去結

咁你平時點嗌你男友？ 直接嗌名？

uber幫到你

唔好問啦我唔想知

妹妹

你會叫佢老公？
睇心情
乜都叫
[black]豬呀X兒呀各種組合同變化都會[/black]

你做咩呀 發姣呀又

啱啱想講你應該又要出聲我

X兒？
過兒 姑姑

我會鐘意佢叫我做老公

佢係咁 慣架喇

但係佢唔肯？

我個個叫我我咩都會應
就算佢叫我狗奴，垃圾我都會應
應男友嘅呼喚係被動技黎
男友呼喚敏銳度max

好少囉 佢成日話要結左婚先係老公 同埋一定要求婚

賤奴

咁你慢慢

求fun比較易

咁要結既話我實會
同ex一齊個陣我都諗好點求婚

你就未必

你地好成熟呀 已經諗到去結婚
我係覺得今日唔知聽日事
尤其是我呢啲學生哥

但係我一齊既時間應該同你地有得揮

小萌兔留名

咁學生哥諗返學生哥既野好正常呀

好憎大龍鳳
低調啲好冇？

我都係學生哥嘅年紀

我個心仲係

公眾場合大龍鳳會好老尷
朋友面前就ok

好彩出左街
今日好多靚仔睇

係囉點解唔叫車呢

食大餐了

背景唔一樣點同呢

我相信大家口味唔同
所以廢事影上黎比大家評鑑

又fum🙄

好掛住中學時代啲泳隊仔仔

m

通常都好臭串
@花花

又蝦我

fum

Sporty仔通常都串

有啲好nice 串串哋先型

why tag 花花？

之後咪已經改咗

等佢回應下

我學校果ｄ唔錯ge
出面ｄ仆街就唔撚知啦

有故事聽喎
定佢係

唔通係名校出身？

佢係

咩姐

係真？？

好歹係體育d1叫做幾出名lor
好似係

做咩

你死喇

真心求認識

call me紅娘cupid cat

但我依家唔是行sporty路線

是咪因為我幫你拉左紅線

拿咪咪咪住先

係咩路線

你問得好
我都唔知
@cat cat

但我依然熱愛游水

仲讀緊書？

港味日系男

身上既鯉魚王出賣左佢

已經俾泳隊身分蓋過晒所有嘢

嗰嚿嘢真係幾好玩
btw 花花 洗洗佢啦

咩黎架

八達通套？？

佢身上能伸長縮短之物
是伸縮自在的愛

已經壞左啦

親愛的汪汪

今晚你有咩做

係ge

又係男神私聊時間。。。
唉

我打探一下啦

我唔係男神

boy god

仲想扮
我呢d矮毒柒都係回老家了。。。。

我都番去計下跑幾多步先可以食1g 芝士蛋糕

食左先減

而家係咪用緊新果個

你同我去買完新嗰個第二日舊嗰個就壞咗

你個野壞左呀

最近個男同事成日飛釘
想啜

小穴穴

買虎鞭驅風油啦
小穴穴

又扮肥
我先叫肥呀

巴打好勇
唔驚一眾猴擒0

真係有猴擒0先再驚啦

發現一個

發現兩個

發現三個

發現四個

成班淫零

咩叫猴擒先 其實

示範比你睇?

首席係你

我主張柏拉圖式既愛情

?

你呀

你呀
你會柏拉圖式 ?

就憑你呢句

依家一齊錄

講笑 毒撚係冇snapchat

洗唔洗幫你公開id?

可以喎

最憎啲人講大話㗎啦

pmed

咩呀

sor lor

嚇親大家 SOR

錫錫

唔要呀

手有咩好聞

要咬

cls

相中人係你

唔好呀

頭先gym完去食扒，不過間嘢煎得麻麻地
五成都可以乾

cum control

去咗打邊爐 飽到反艇

有無仔仔同我瘋狂mario kart

好想食雞蛋仔

Long time no see

我有講錯咩

好耐冇見您上水

您買左switch?

花花係義氣仔女 好評！

忙左好耐

BB~

因為我習慣咗

咩啊

上水先

有錢都想買嚟玩

有錢真好

岩岩同波波威完？

岩岩有對gay couple係電梯錫
佢地以為冇哂人點知我係後面睇哂
擰轉身錫個個一見到我睇到即刻shy到跑左落電梯狂笑

其實我想講我都係。。

含完啪完趙益達

佢哋見唔到你咩

？？？？？

花生勁衰

街上面見到會好葡萄

閃得好大聲

落大雨困左係bar走唔到

好似有排落

認真問㗎。。。

驚？

定係唔想走

最近又瘦咗
所以

食嘢先

唉 又要N車

好想走

買左好耐

咁就等我開車嚟接你走啦

好啊

屌您我岩岩返屋企成隻鞋又濕哂
著少日拖鞋就出哂事

其實我都成日做呢件事

唔係囉

黑箱

我都想玩
不過冇錢買

我係咪好man呢
本post首席猛一

唔好以為細細隻就無人見到喎 啲字

波波呀。。。

我好驚

哥哥抱抱

講咩呀你

嗯

做咩咁冷淡喎 哥哥

做乜有個撚屌一直負皮小妹
你好喇喎
出嚟打過

好耶

除褲啦咁

做乜事要除褲

閃夠未

正

冇，見我哋單機咁
好悶

好恐怖

roger roger
hal hal
呢到有人想。。。。

佔領

唔會囉

55

好耐冇佔領

yes

原來冇收衫

I am watching u

負皮兇手

我明架喇 走先 have fun

吓
講笑

媽呀 好閃呀

閃過出面

值得嘉許

樂仔隨傳隨到

btw唔洗返學咩 定完左sem了。。。

完咗sem啦 咁啱呢幾日唔使返工啫
又冇仔 咪上吓嚟

個個都18X咁高 想點呀？
@米六權益會

求暑期工介紹
窮到就黎要乞米

負評

佢米七㗎

原來係米六權益會bully我
我明明米六

叫mint pig包

扮乜呀你

mintpig啊
可唔可以每日dum張一百蚊助養下貧困市民兒童。。。

無呀 ....

+1

我95蚊可以

...

大家咁夜都唔訓

其中我要瞓
早抖

閃到咁你訓唔訓到
早抖

做爛市 唔歡迎您啊

冷雨夜我共你相依

真係咁咩

ysa

乖啦訓啦花生

有無人可以話比我知 愛 係咩感覺

今朝唔煮早餐

錫錫
抱

mk

羊o ng ok

又落雨

我呢邊都落大雨

我都係 屋主仲話落成日

搞掂左？

屋主

我男友最近都係咁搵暑期工 終於比佢搵到

不過我估佢都冇乜恆心返 應該返一兩個星期唔返

好似成日調地方？

唔知呀 應該唔洗呱

佢大過定細過你

你地一齊做

好大雨

你指啲咩先

淋濕你

咩工

睇你答咩就知到你諗咩啦
利申我覺得大細唔重要

一齊收錢

點解我覺得你一直負皮小妹

想做少少有意義嘅野 當然pay都唔差嘅工
想做海洋公園教育部但好似唔請短期parttime
地鐵波板糖人就唔再請
send左野去睇下書展個d有冇回音

其實就係佢

手天使

定係你呀

原來做波板糖同書展好有意義

我唔搞呢d

呢個我full time的

做奧運會泳賽救生員會唔會有meaning d

當
然
pay
都
唔
差
嘅
工

您望多次

我有教畫 有搵多份冇咁悶嘅工
如果都係悶但高人工就算啦

憑甚麼

書展動漫節我可能可以幫你問吓

同空氣寶寶一齊返工囉

幾重要下

咁我不如返返本身個份

好耐冇落bar啦幾時先唔落雨

Agger呢份真係唔夠洗

呢個禮拜都好似會落
落咩bar

yeah 星期六終於有得出街

天文台都好信嘅

本身好似冇話今日有大雨

btw

喺度睇緊鬼片嗰陣先至打電話黎
想嚇撚死我咩

日頭都驚

個天黑到好似夜晚咁

做過啲咩心虛呀

sporty校服仔仔

邊度有

天黑邊度可愛

我原本就係嗰啲好驚睇恐怖片但又鍾意睇恐怖片嘅人

因為心情而犧牲學業真係

做咩事呀

啱啱見到nick sung
好殘

又要威又要帶頭虧

話你

無病呻吟

我都好想見到

我都覺得重要

睇ig啦

想見真人

我都係中環見過佢 好高 個頭好細

有D殘

18x但得11cm

11會否太極端

想睇真身

睇見都唔開胃

玩命中
1001開po!

飛雲！